可否不要再互屌

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
係咪唔記得左個焦點啦

1推

2推

3推

4推

5推

相同理念既道歉左咪算囉
又玩分化